東涌逃命建議 (請補充)

交通
東涌發展碼頭 去 屯門碼頭
18:43、19:25、19:30

2. 巴士去梅窩，大澳

行路

3. 逸東侯王廟上昂坪/去大澳
(要行最快3小時)
4. 映灣園去三鄉去愉景灣/梅窩
(要行2小時)

5. 搵熟人上安全屋

真係無辦法
6. 去各公屋後樓梯暫避
(有post show密碼)
等幾個鍾有夜車再走

7.東涌住一夜酒店

建議真東涌巴絲換裝
街坊look落街

推

[18:25]有圖，東涌逃走路線：安全位置搭巴士or行路出欣澳/迪士尼

街坊look

係東涌嘅手足出唔到去就搭3m落梅窩/DB01R入愉景灣轉船走呀

唔建議行北大嶼山

無籍口解釋